美國政府講到明華為用香港公司犯罪，點解保安局，差人，ICAC全部龜縮

有份犯罪，共犯，三個局都著緊草

透過香港公司犯美國法
關香港政府咩事
唔通香港人犯咗美國法例又要香港警察做嘢

支那狗又贏啦
今次引美帝檢控然後反擊亮劍

香港政府有關係法，應該要協助調查

樓豬個名 認真9up

香港係城市仔黎
外交事務唔該via中國到

証據，未定罪

慢慢周有十鳩幾本護照都冇人跟進

係美國政府對香港有關係法
區分香港有別中國
唔洗香港政府同意
係單向政策
又唔係雙向
利伸：鳩up